關於本地運動打氣或支持的歌曲

經歷了這段時間，聽過不少容支持或打氣的歌
大部份都係群星合唱，舒情慢歌，感覺上是代表了很多和理非的人
然而我覺得咁樣嘅歌曲欠缺士氣或激情
若果有Rock 嘅完素會大大提高士氣
比較岩勇武

例如
One Ok Rock - The Beginning

Sum 41 - Still Waiting

大家細心留意下啲歌詞都幾表達到心聲

如果大家都覺得岩聽嘅，我會再不停搵黎分享俾大家

最後希望大家記得5大訴求

有無人整咗 「反送中 Playlist」？

如果真係覺得岩嘅，我會整理返個playlist

因為下下都舒情歌，真係提唔到太多士氣
每個人對音樂要求唔同，我唔係話舒情歌唔好
不過我只係想有啲轉變

Spotify有

主打廣東歌
不過我都想整個外語版playlist 出黎